中國常來繞台灣的運-8電子機 解放軍機墜毀貴州

中國常來繞台的運-8 解放軍機墜毀貴州

上報

根據《新京報》報導，1架中國空軍29日在貴州境內飛行訓練中失事，在綏陽縣鄭場鎮墜落，機上43人悉數罹難，記者先從貴州省綏陽縣人民政府辦公室獲悉，中國空軍當日晚間已透過官方微博證實。

低空飛過向地面墜落

29日下午，網路上出現多段影片，內容均為1架飛機伴隨巨大飛行聲音，向地面墜落，另外，也有影片內容為墜機現場地面上的碎片殘骸物，疑似搜救人員在附近活動，公路上也有救護車的警笛聲。

中共空軍微博「空軍發佈」29日晚間證實：「1月29日下午，空軍一架飛機在貴州境內飛行訓練中失事，目前正在全力搜救。」但並未披露是何種機型，以及機上有幾名飛行員。

不准「造謠」

影片與消息傳出後，部分網民指稱這架出事軍機是運輸機，有傷亡，「出事地點在我們那邊，政府已經發檔警告，不准發一切視頻或造謠」。

據悉，這架失事的軍機機型為運-8電子戰機，隸屬於中國空軍第20師，2017年，中國曾派遣運-8從巴士海峽經西太平洋由東面繞行台灣。

幸好在自已境內

抵死

寧炒機都唔幫共產黨

正

又超載?

渣ga

去台灣吹得太多海風金屬生銹呀

渣嫁

機上43人悉數罹難

烈士呀~~~!!!!!!!

應該係普通運8，不太可能係電子機
後者塞唔入咁多人

人地唔係墜毀,係銷毀
中國地大物博,連飛機同人員都係用完一次直接銷毀

原來如此
咁肯定冇死人啦

好耐未見過中國有事故係死超過40人

果40人係咪偷運野上機回鄉過年，每人都係咁就gg了

原型蘇製An12係1957年首飛, 60年前設計, 博物館級老爺機

分分鐘又犯同一錯誤

上次佢都炒過一鑊空警200
當年官方報告話超載係其中一個引致空難嘅原因